老實講 點解港女把聲會咁粗

本身睇開youtube
台灣d女 把聲係女仔聲 好順耳

然後香港d女 十個有九把聲粗到。。。。
嚇撚死我

廣東話感覺上粗魯啲

應該係關語言事

港男世界第尾

語言問題，你聽台仔以爲佢閹左tim

日本妹把聲都粗

啱 講台語都係會粗魯返 感覺上

好多夾硬拉高音

人前人後兩把聲

同語言有關
比如d人講德文，明明正常語氣聽落都似嘈緊交

廣東話本身就比較「硬」（唔識形容sor)

台灣唔止女把聲溫柔 連啲台灣仔都係咁
應該係關語言事

覺得台妹講台語同講國語兩種感覺嚟

對唔住囉

唔夠韓國女人粗

老實講 點講港男條嘢會咁幼